原來香港真係咁多人玩3P

有冇C 兄教下我點搵人玩?

你同你老豆老母咪3p囉

每次三p 都有三個人，5個人可以有幾多種組合呢

包唔包3個男

包啦

5C3？

P會適合d 因為 男既有兩個玩法